元秋叫絕望 何妖眼望望

藍絲也敗到血流成河 隨便哭喪
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹

我直入元朗?

你卻在網上看

如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

寧願扮傻在警署 寧願百人去撕紙
也不理數百萬人 也不見每個學子
還能活才是諷刺 鬧廢青在做傻事

暴政使 遊行千次 彰顯那制度已破滅

若痛苦輪迴千次 彰顯那公義有盡時

送中埋沒公義 法治已終止

與港人吶喊 百萬人是我支柱

寧願扮傻在警署 寧願百人去撕紙
也不理數百萬人 也不見每個學子
還能活才是諷刺 鬧廢青在做傻事
暴政使 遊行千次 彰顯那制度已破滅

送中埋沒公義 法治已終止
與港人吶喊 百萬人是我支柱

元秋叫絕望 何妖眼望望
藍絲也敗到血流成河 隨便哭喪
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案

有聲 快啲填埋佢搵人唱

還能活才是諷刺 鬧廢青在做傻事
暴政使 遊行千次 彰顯那制度已破滅

送中埋沒公義 法治已終止
與港人吶喊 百萬人是我支柱

陶輝叫絕望 藍帽更絕望
娘親與伴侶面臨全民 隨便收看
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

元秋也絕望 何妖更絕望
全軍也敗到血流成河 隨便哭喪
誰要割席 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案

寧願扮傻在警署 寧願百人去撕紙
也不理數百萬人 也不見每個學子
還能活才是諷刺 鬧廢青在做傻事
暴政使 遊行千次 彰顯那制度已破滅

送中埋沒公義 法治已終止
與港人立志 搏命維護我都市

陶輝叫絕望 藍帽更絕望
娘親與伴侶面臨全民 隨便收看
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

元秋也絕望 何妖更絕望
全軍也敗到血流成河 隨地哭喪
誰要割席 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

送中埋沒公義 法治已終止
與港人立志 搏命維護我都市

陶輝叫絕望 藍帽更絕望
娘親與伴侶面臨全民 隨便收看
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

元秋也絕望 何妖更絕望
全軍也敗到血流成河 隨地哭喪
誰要割席 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案

屌 係咁copy錯

誰要割席 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

呢句點寫好

寧願扮傻在警署 寧願百人去撕紙
也不理數百萬人 也不見每個學子
還能活才是諷刺 鬧廢青在做傻事
暴政使 遊行千次 彰顯那制度已破滅

送中埋沒公義 法治已終止
與港人立志 搏命維護我都市

陶輝眼望望 藍帽已滴汗
娘親與伴侶面臨全民 隨便收看
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

元秋叫絕望 議會已絕望
何君也敗到血流成河 隨地哭喪
誰要割席 或是更慌唐
區選那願望都兜踎險葬

送中埋沒公義 法治已終止
與港人立志 搏命維護我都市

陶輝眼望望 藍帽已滴汗
娘親與伴侶面臨全民 隨便收看
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

元秋叫絕望 議會已絕望
何君也敗到血流成河 隨地哭喪
誰要割席 或是更慌唐
區選那願望都兜踎險葬

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案

寧願扮傻在警署 寧願百人去撕紙
也不理數百萬人 也不見每個學子
還能活才是諷刺 鬧廢青在做傻事
暴政使 遊行千次 彰顯那制度已破滅

送中埋沒公義 法治已終止
與港人立志 搏命維護我都市

陶輝眼望望 藍帽已滴汗
娘親與伴侶面臨全民 隨便收看
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

元秋叫絕望 議會已絕望
何君也敗到血流成河 隨地哭喪
誰要割席 或是更慌唐
區選那願望都兜踎險葬

送中埋沒公義 法治已終止
與港人立志 搏命維護我都市

陶輝眼望望 藍帽已滴汗
娘親與伴侶面臨全民 隨便收看
盧蛇被抽乾 殘留著軀幹
如今佢夜晚累埋傳媒 又要傷肝

元秋叫絕望 議會已絕望
何君也敗到血流成河 隨地哭喪
誰要割席 或是更慌唐
區選那願望都兜踎險葬

香港快絕望 元秋柒戇戇
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案
0
0

想聽
推

推

有冇人改埋佢有啲位好似唔啱音